[粟一燒特約廣告] 要令一隻鱷魚放口，係要揸佢春袋，唔係要擘大佢個口

不要燒狗宿
不要燒高官屋企
不要燒政府大樓

現實1:
警犬絕對有足夠武力強攻poly
琴晚成晚都唔攻係因為唔想攻
唔係攻唔入

現實2:
警犬佈放夠密夠深
我方要極高武力先可以攻破

現實3:
我方大部分人番緊工... (唔好屌住啦屌嚟冇用)

推論:
警犬主戰略係圍城缺一，誘poly手足突圍再拘捕
副戰略係圍點打援，拘捕油尖旺既援兵
主力攻poly解圍難度極高，容易被捕

警犬相信我方精銳盡在poly，所以poly係第一目標
警犬精銳都盡在poly
我方必須直擊警犬痛處
令佢地覺得攻poly既得益 少於 痛處被打既傷害
咁佢地先會調派兵力離開poly
poly先有機會解圍

不要燒狗宿
不要燒高官屋企
不要燒政府大樓

push

粟一燒特約廣告

只有狗宿有用
班狗只會care自己

不要粟一燒高官

千祈不要粟一燒高官

千祈千祈唔好粟一燒高官

千祈千祈唔好唔好粟一燒高官

推

Push

推 有無人

只有殺高官才可以讓政權害怕

成晚好多都建議粟一燒，風向就吹開花無用，要去poly反包圍

真心建議
不要燒狗宿
不要燒高官屋企
不要燒政府大樓
好大獲架！！唔好咁做呀！！

blocked